{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 칼튼"
    },
    "text": "当ホテルは、すべての客室でNetflix視聴が可能であり、ディズニー+と広告なしのYouTube Premiumも視聴可能です。 宿泊客には漢江ラーメンがサービスとして提供されます。 サンボンカールトンは客室ごとにWi-Fi、ネットフリックスとディズニー+視聴可能、広告なしのユーチューブ視聴可能など多様な施設を提供しています。 2PCルーム客室と2人用浴槽客室も完備されています。 ご利用の際の注意事項としては、退室時間を超過した場合、追加料金が発生し、客室内の物品の盗難や毀損の際には賠償および洗濯費を請求します。 また、オンシーズンや祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者の場合、利用および男女同室での宿泊が制限され、騒音に関しては夜12時以降に騒音に対する注意が必要です。 駐車施設は1部屋あたり1台基準となり、追加料金が発生する場合があります。 また、ホテル内でさまざまなサービスも提供されています。 最大入室退室時間は23:00までで、住所はソウル特別市中浪区上鳳路26ギル23です。 周辺にはイーマート、サンボンターミナル、マンウ駅とコストコなど様々な施設があります。 レビューはヤノルジャアプリまたはウェブで作成していただければポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室で視聴可能なコンテンツは何ですか？",
            "answer": "ホテルの客室では、Netflix、ディズニー+、広告なしのYouTube Premiumが視聴可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客に提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "宿泊客には漢江ラーメンがサービスとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が客室ごとに提供されていますか？",
            "answer": "ホテルの客室では、Wi-Fi、ネットフリックスとディズニー+の視聴が可能であり、広告なしのYouTubeの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "特別な客室の種類はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには2PCルーム客室と2人用浴槽客室も完備されています。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、どのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過した場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品が盗難または毀損した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内の物品が盗難または毀損した場合、賠償および洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、どのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、利用および男女同室での宿泊が制限されます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はどのような基準で提供されますか？",
            "answer": "駐車施設は1部屋あたり1台基準となり、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で提供されるさまざまなサービスについて教えてください。",
            "answer": "ホテル内でさまざまなサービスも提供されていますが、具体的な内容は記載されておりません。"
        },
        {
            "question": "最大の入室退室時間は何時ですか？",
            "answer": "最大の入室退室時間は23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所はソウル特別市中浪区上鳳路26ギル23です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはイーマート、サンボンターミナル、マンウ駅とコストコなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "どのようにレビューを作成することができますか？",
            "answer": "レビューはヤノルジャアプリまたはウェブで作成していただければポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 596
    }
}